有冇賣車sales？想入行，有冇介紹？

謝謝

真係諗住入行嘅話我勸你去細行試下先
試完你應該會即刻死心

有心理準備底薪係極低，你預底薪直頭係最低工資個數
除非你好好數，賣車啲佣其實唔多，反而係介紹啲客上會筆佣就好少少

利申：以前有玩車，好多車友做車行

老底2000$
買部法拉利幾百萬都係得差唔多一千蚊佣金
主要靠買賣二手車賺錢

2000

主要都唔係靠呢啲食飯
同埋大車行通常喜愛啱啱畢業的大學生
如果年紀有番咁上下， 又冇相關經驗通常不會請的
呢一行， 入大學最主要的目的是可以當新客買車或舊客賣車的時候， 可以收回他們的舊車， 從中賺取差價
二千蚊係畀你搭車食飯